Maar er werd vaak over hem gesproken, terwijl ze bezig waren, omdat mevrouw Joe dat waarnam hij was niet gunstig voor mijn vertrek uit de smidse.
Ik was helemaal oud genoeg nu om in de leer te gaan bij Joe; en toen Joe zat met poker aan zijn knieën haalden zorgvuldig de as uit tussen de onderste balken, mijn zus zou zo duidelijk die onschuldige actie in de oppositie interpreteren van zijn kant, dat ze naar hem zou duiken, de pook uit de zijne zou nemen handen, schud hem en leg het weg.
Er was een zeer irriterend einde aan elk van deze debatten.
Alles in een moment, met niets om naar toe te leiden het, mijn zus zou zichzelf in een geeuw stoppen en mij in het oog verliezen het was overigens, zou me tegemoet schieten met: "Kom!
er is genoeg van U Je gaat naar bed; je hebt genoeg moeite gegeven voor een nacht, ik hoop!"
